緊急尋人

有無人識佢救命！！知唔知佢去咗邊？